[Eddy 吹水打機台] 13/6 講吓E3 玩吓兔仔人

今日2200 開

本台台主成日唔打機 黑MON 吹水舒解每日壓力 歡迎大家加入
今日打機吹水 講吓E3 玩吓super bunny man

EDDY台:
過份投入打機/ 黑MON/ 鳩UP 都係呢個台嘅特色

固定 :逢星期三 及 六/日 夜晚十點 2200 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦